共產黨員禁止獲得美國綠卡和入籍美國（禁止移民）!!!!!!!!

長島律師Kevin
今天 11:18

很多人私信，統一回答下：

1. 共產黨移民美國那個案例為什麼不見啦？我也不知道。根據你國法律法規據，內容不予顯示，我可以看到。

2. 據美國移民法 Immigration And Nationality Acts (INA) §212(a)(3)(D)(i)的規定，過去10年內是共產黨員身份的，禁止獲得美國綠卡和入籍美國（禁止移民），但黨員身份不影響非移民類簽證申請。

3. 其它相關美國法律問題，就PM。

copy from 新浪微博.

咁易啦
打個電話俾法輪功退黨保平安咪得囉

拉晒返去中國打靶

入獄一日

養個外國人做乜野 一日只係比時間搞行政野, 廢是佢走佬

咁點呀？佢d仔女唔係共產黨員呀嗎

我覺得侵侵一定要踢走呢班潛在既間諜兼地下共產黨員